肥婆真係特別有自信

catgirl

睇緊viutv 班死肥婆真係痴線
話香港人眼光短淺 唔鐘意肥妹

返唐朝吧

冇一個肥婆係值得可憐 每一個都係心地差加樣衰

肥婆最鍾意話自己係肥妹仔 以為自己只係小肥

話肥妹係潛力股但自己又唔減肥

自信既女人特別靚 （肥婆同柒頭不在範圍內）

佢地話鬼佬勁多人鐘意肥，同香港人鐘意瘦既程度差唔多。。。。

呢個無錯，所以肥妹向鬼佬眼中係 ok 。

所以香港人真係好落後

真心, 如果唔靚點解唔試吓喺性格方面追返分, 喂你做吓戲扮吓好人呃吓街坊都好啊. 但係真係有唔少人,不論男女,個樣已經係好唔掂, 仲要連性格都西, 咁樣放棄治療真係無人幫倒你

唔係落唔落後
我覺得係鬼佬尤其自己ok肥個啲都唔會ff自己娶到個model返黎
香港好多柒頭見個女仔一般樣已經話不了
不過肥加性格差真係無得怪人